今年排Jupas A1一定要博，或有意外驚喜！

記住！博！

預18分
A1 hku mbbs
A2 cu medic
A3 ust qfin
穩唔穩？

穩

太保守喇